b.menliyeva
•

#ЛицаМГу@msu_info «Крик выпускника» 😱
👨🏻‍🎨A1G × Эдвард Мунк

a1g_msu nastya_19e
Ожидание vs реальность 😅
(До поступления vs после 1 сессии) denis_yarmoshevich Торжественная встреча первого лётчика-космонавта СССР Ю.А. Гагарина. 
От имени коллектива МГУ его приветствовал ректор И.Г. Петровский.

Московский университет. 1961. 17 ноября. glazamidrona
#мгу 20 лет пронеслись как одно мгновение. Здесь было начало. Место силы. Невероятные ощущения, когда ты просто стоишь, завороженный смотришь ввысь, а перед глаза проносятся живые и яркие картинки 8-ми лет твоей жизни. Это не передать словами, это надо прожить. #мгу #almamater

yardubovikov Вчера я придумала примерно 150 песенок про «последний день бакалавриата», достала ими всех друзей и разлила виски на чужой паспорт. Было здорово 😄 А ещё было круто учиться с вами эти 4 года, ребята!

Учеба закончилась, дедлайны уже горят и мы наверняка успеем ещё много раз поругаться во всех четырёх (!!!) чатах, но все равно было здорово пройти это путешествие вместе с вами 🙋🏼‍♀
#последнийденьбакалавриата #мгу

nataliaa_petrova Молчаливые жители тропиков Ботанического сада МГУ "Аптекарский огород"

bosporoff Ученье-свет🌞
Фото: m.dbsv with_drone
Мгу. Звезда мгу с воздуха. Каков период полураспада динозавра??? К сожалению, на кафедре ядерной физики мне этого так и не сказали. А жаль, надо же знать, когда на гроб начинать копить?
Ох и подземелье тут, в МГУ этом вашем, зато пафоса столько... #МГУ
#AESC_MSU

dinozaurrr_vasya Сувенирчики 🎎🎌🌸 из Японии🗻🇯🇵⛩ для любимого научного руководителя😁👨‍🎓

asya_s.m.i_ alina.fukalova Долго думала о том, как правильно будет начать этот пост... И поняла, что большое количество мыслей - проблема куда более сложная, чем их полное отсутствие. 4 года назад я совершенно не знала, как дальше будет складываться моя жизнь. Все было незнакомо, странно, непривычно. Но начались новые знакомства, первые лекции и семинары, появилась любимая группа (402- one love), бессонные ночи и исчезающие нервы... и сегодня, сидя на последней в бакалавриате паре, я поняла, что ключевым моментом всех 4-х лет были люди. Люди, которые были постоянно рядом, поддерживали, мотивировали, смеялись и плакали вместе со мной. Люди, которые прогуливали со мной пары или отмечали на них в моё отсутствие. Надеюсь, что наше общение никогда не прекратится. Думаю, что те, о ком я сейчас говорю, поймут что речь о них! ❤ и знаете, один факт поражает больше всего... сегодня этот «порочный круг» отсутствия какого-либо понимания будущего замкнулся: я немного потеряна и не знаю, чем буду заниматься всего лишь через 2 месяца... Одно я определила для себя точно: годы, проведённые здесь, были просто потрясающими. Мой социологический путь пока не завершён, возможно, он завершится через 2 месяца, возможно, растянется ещё на пару лет... #msu

yuliana_azaeva Сейчас мое самое любимое время года!
На деревьях ещё нет ни одного листочка, улицы горда выглядят серыми и скучными, но на газонах уже появляются первые цветочки🌸😍

Фото и текст: asya_s.m.i_ Весна! ☀❤
asya_s.m.i_ Вид на Москву из главного здания МГУ.

snovamashaa Завершение приключений прошлого года - диплом МГУ 🏆📃💡 .

Практика по шельфовым проектам на Кольском полуострове с медведями и морскими котиками, где солнце в час ночи светит в глаз, а днем на берег вылазят морские звезды и пескожилы🐛 .

Здоровый и крепкий сон на лекциях по инженерными изысканиями (конечно шутка(нет) .

Бесконечные таблицы расчётов денежных потоков, в которых почти достигнут конец таблицы экселя.

ночные посиделки с литрами кофе за оценкой обустройства подводных добычных комплексов.

суточные прогулки по Москве, после которых начинаешь понимать город и типа ты уже не приезжая)) .

Теперь я магистр МГУ. было круто, спасибо 👌

kat_borodina languages.max

#ЛицаМГУ НОЧНОЙ ПОКАЗ — 12 АПРЕЛЯ 
Для любителей бессонных ночей студенческая вечеринка с самыми ожидаемыми премьерами этого месяца: «Хеллбой», «Шазам», «Кладбище домашних животных» 

Мероприятие проходит в самом большом закрытом парке аттракционов в Москве. Розыгрыши 50 игр в боулинг, бесплатный Red Bull 

Подробнее: [club114271609|СТУДАК — Студенческие КиноНочи] #aesthetic на вечерней тренировке! Все теплее и теплее, а значит, все ближе эти свежие вечера, тренировки на улице! Нам не терпится выбраться! А вам?🌳🌱🌳

effect_cheer_show Актовый Зал ГЗ МГУ 

No boundaries for the power of music ❤
katarinnota Каждый день мы входим в наш Шуваловский корпус МГУ.
А знаете ли вы, что наше здание строилось 2 года: с 2005 по 2007 года, а исторический факультет окончательно переехал в него 1 сентября 2008 года.
А знаете ли вы, кто такой И.И.Шувалов, в честь которого назван корпус?
Иван Иванович Шувалов (1727-1797) - меценат, генерал-адъютант и основатель Московского университета.
📚
Хороших выходных!
.
histmsu Традиционное апрельское селфи #МГУ #msu #msufoto

violetta_shanina  Будущий студент :)

Московская открытая олимпиада школьников по геологии и палеонтологии МГУ📝

my_multilingual_kids
• Доброе утро, МГУ!
А вот и выходные :) Желаем вам хорошего настроения и продуктивных выходных. 
И помни! Отдых — отдыхом, а курсовая сама себя не напишет! 🤣 Живительная доза 💊👋🏻

yanikavdnva ⁉Как пройти внутрь высотки МГУ?

Главное здание МГУ вызывает восторг, восхищение, и, конечно же, сильное любопытство зайти внутрь, чтобы своими глазами увидеть знаменитые интерьеры. Но в университете действует строгий пропускной режим, поэтому попасть внутрь можно только следующими способами:

1⃣ Быть студентом МГУ. Очевидный способ, но я знаю студентов, которые ни разу не были внутри Главного Здания. Дело в том, что в ГЗ базируются только 3 факультета из 39 МГУ. Остальные учатся в других корпусах на территории Ленинских Гор, либо в корпусах на Моховой, так что они не испытывают потребность приезжать в главное здание.

2⃣ Быть бывшим студентом МГУ. Наш с Алёной poydem.gylat способ. Чтобы доказать, что Ты бывший студент, необходимо взять с собой оригинал диплома об окончании МГУ, паспорт и свидетельство о браке (если фамилия менялась). Охранник все внимательно рассмотрит и беспрепятственно впустит.

3⃣ Иметь в МГУ знакомых студентов/преподавателей, проживающих в общежитии ГЗ. Они имеют право выписать разовый пропуск друзьям и близким. Оформляется через Бюро Пропусков.

4⃣ Записаться на экскурсию в Музей Землеведения. Этот способ доступен абсолютно всем, и не нужно быть бывшим студентом или иметь какие-то знакомства. Музей Землеведения с радостью примет вас на 24-31 этажах, от вас потребуется лишь заранее записаться и согласовать свой визит. Есть даже возможность выйти на смотровой балкончик под самым шпилем! Телефон на сайте музея)))

Фото и текст: redmoskva @pa_num_six А ведь она все ближе и ближе.... Сделайте первый шаг к учебе и карьере за рубежом! 

14 апреля в Москве https://vk.cc/7UST8F на выставке «Языковые и каникулярные программы в России и за рубежом» у вас будет возможность выбрать курсы иностранных языков для любых целей, а также пройти бесплатное тестирование. 

В программе выставки: 

- языковые школы США, Великобритании, Франции, Филиппин, Германии, Чехии, России и других стран; 
- бесплатные тестирование; 
- программы для школьников, студентов и взрослых. 

Среди множества программ обязательно найдется курс именно для вас. Формат – самый эффективный, с выездом в страну изучаемого языка! 

Отправляйтесь в увлекательное путешествие, и уже скоро вы заговорите свободно! Ждем вас не забудьте зарегистрироваться: https://vk.cc/7UST8F Эта фотография была сделана в июне 2018г. Я первый раз увидела МГУ, и первое, что пришло мне в голову-как же повезло тем, кто здесь учится. Тогда у меня даже мысли не было, что я поступлю, я просто шла выполнять задание старшей сестры. А именно-мы смотрели футбол Россия-Испания, и перед началом матча мы поспорили, что если Россия победит, то я точно иду подавать документы в МГУ. Какое задание было для неё, на случай проигрыша нашей сборной-я не скажу, да это и не важно. Интересно одно, сколько всего произошло в стране только благодаря победе нашей сборной?

danya_kovtunets WIZ KHALIFA / 6 АПРЕЛЯ 
 
VIP РЕЗЕРВ СТОЛОВ: +79257000100 
 
Билеты по ссылке: 
bit.ly/Arenabysohofamily 
 
ПО ПРОМОКОДУ «SR» скидка 10% Фото: troinexplocion

#МашиныМГУ@msu_info kd.nikolay_izh Нам так стыдно! 
Вчера, 3 апреля! Был день рождения самого главного человечка МГУ!
А мы забыли выставить пост!
Виктор Антонович, исправляемся! 
Сердечно вас поздравляем и желаем всего самого наилучшего. Ваши выпускники и студенты! ❤

P.s. только не отчисляйте! 🤣❤ mihailmosin Мотивация - лишь толчок. Всё дело в дисциплине.
.
Последние годы книжные прилавки заполонили мотивационные работы успешных людей. Поглощенное рутиной общество, нуждающееся в обновлении жизни, в выходе из тупика повседневности активно скупает данную литературу, надеясь хотя бы в ней найти ответ на тот самый важный, интересующий всех вопрос: как же встать с дивана и начать делать? 
Все те же богатые и успешные люди создают специальные курсы, на которых обывателей учат создавать свой бизнес, правильно планировать и организовывать день. Можно вообще далеко не ходить: тысячи, если не миллионы, профилей в Инстаграм со своей шапки громко кричат вам: "Мотивация! Мотивация!"
Да, это все здорово. Зачастую многие специалисты в данной сфере говорят важные вещи, которые вас вдохновляют. Но время впечатления и эмоций ограничено: вы выходите с лекции и готовы творить, но уже в этот момент ограничиваете себя. "Приду домой, напишу план". Дома - дела, изнуряющий путь оставил вас без сил, вы ложитесь спать с фразой: "Завтра точно составлю план". И как это обычно бывает, завтра не наступает, вы живёте в этом обывательском "сегодня" с надеждой на то, что в будущем обязательно произойдут какие-то перемены. Только вы ничего для этого не делаете.
Для того, чтобы чего-то добиться, изменить себя, развить навыки, нужна именно дисциплина. Получив нужный толчок от успешного человека, вы должны сразу же четко поставить себе цель, чего вы хотите и осознать, что вам для этого нужно. На одном из мастер-классов нам сказали: "Жить нужно со слоганом : «Делай, думай, делай». Вас заинтересовало мероприятие? Берете, и идете на него, выполняете какую-либо работу, создаете что-то новое. Даже если вам не понравится, вы всегда сможете отказаться, зато оказавшись в заветном месте, которое приведет вас к цели, вы до конца жизни будете благодарить себя за смелость.
Отсутствие дисциплины ведёт к самоуничтожению. Последнее изводит вас ещё больше, вы запираете себя в клетку как внешне, так и внутренне, отказываясь от настоящей жизни.
Развитие навыков и эксперименты с волей помогают вам делать себя дисциплинированнее, а позднее своим примером вдохновлять и МОТИВИРОВАТЬ таких же неопытных, как вы когда-то.
И ни в коем случае нельзя останавливаться. Важно верное целеполагание, по словам моего любимого учителя. Есть две позиции: "быть лучше" и "быть лучшим". Какая же из них верная? Решите для себя сами, но правильный ответ поможет вам не погрузиться в колодец вечной рутины. Ведь у вас в руках будет дисциплина, которая поможет вам идти дальше.

Автор: polinberlin #ЛицаМГУ

silakovamarina Каждое утро превращается в маленькую сказку: про своды аллеи вдоль Ботанического сада, про стеснительный шпиль главного здания МГУ, про проскальзывающие на недочищенной дорожке ботинки, про веснеющий снег и музыку в наушниках.
Ах.

Фото: hannosoul evgeniya_chitaeva Источники по АНАТОМИИ
⠀
Многие просили скинуть все советы, которые прилетят мне в Директ по поводу изучения любимейшей ЦНС и не только. Так вот:
⠀
1. Лекции профессора В. Изранова на YouTube. Объясняет понятно и доступно. Конечно, видео там по 40-60 минут, достаточно длинные.
⠀
2. Канал «Умный медик» также на YouTube. Коротко и ясно, то что нужно для нас. Ребятам-создателям большое спасибо!
⠀
3. Таблица Вебера. Не для всех, но некоторые только по ней и смогли выучить. Будуте набирать в гугле — забивайте на английском. Допустим, Weber Nervi craniales. На русском почему-то плохо ищет.
⠀
4. Ещё один канал на YouTube - Эдгар Кафаров. Там также содержится вся анатомия, включая нервную систему.
⠀
5. Методички Гайворонского. У нас на кафедре их раскупили сразу после начала нервной системы, теперь вот ищу по книжным))
⠀
Если вы знаете ещё какие-то пути учения ЦНС или просто аната, то пишите в комментарии❤

Автор: baranova____ Альма-матер. Ещё два месяца, а что потом? 
P.s. Продолжаю готовиться к полумарафону.

energ_olik НОЧНОЙ ПОКАЗ — 12 АПРЕЛЯ 
Для любителей бессонных ночей студенческая вечеринка с самыми ожидаемыми премьерами этого месяца: «Хеллбой», «Шазам», «Кладбище домашних животных» 

Мероприятие проходит в самом большом закрытом парке аттракционов в Москве. Розыгрыши 50 игр в боулинг, бесплатный Red Bull 

Подробнее: [club114271609|СТУДАК — Студенческие КиноНочи] Доброе утро, МГУ! 
Шутки про развязанные шнурки и белую спину закончились... можно выдохнуть) 

Фото: ayanthadz7 А вы знаете какое у вас предназначение?🤔 У вас есть дело всей жизни?
Я вот уверена, что лично у меня нет ни того, ни другого. И это отлично!
⠀
Все вокруг почему-то убеждены, что у каждого должно быть дело всей жизни. Со школьной скамьи и до самой смерти человек должен заниматься одним и тем же делом и совершенствоваться в этом. Ну, писать стихи, например или быть юристом.
⠀
Для меня это звучит ужасно: как какой-то приговор.
⠀
В школе я собиралась закончить биофак МГУ и стать биологом: побеждала в олимпиадах, читала научные книги и даже училась в биологическом классе на другом конце Москвы. С легкостью поступила на биофак МГУ, проучилась там пару месяцев и...потеряла интерес😐
⠀
Уйдя с биофака я с головой окунулась в самую динамичную сферу, которую только смогла найти - интернет-маркетинг. Я сосредоточилась на узком направлении - таргетированной рекламе (той самой, которая преследует вас везде в соцсетях🤣).
За пару лет стала крутым специалистом, с возможностью зарабатывать огромные деньги, занимаясь только таргетингом, который я досконально изучила и... снова потеряла интерес.
⠀
Это не первая и не последняя такая история в моей жизни. Я осознавала это, ощущала вину, чувствовала себя отвратительно, но не могла ничего с собой поделать.
⠀
Недавно я поняла: человек не должен всю жизнь заниматься одним и тем же. Это же совсем не обязательно! Какая простая мысль, но как же сложно было дать себе разрешение на нее.
⠀
И как же мне повезло жить именно сейчас, когда вокруг столько всего прекрасного и интересного! Новые профессии возникают и исчезают со скоростью света: можно бесконечно осваивать их и переключаться на новые, копить навыки, знания, тренировать свой мозг.
⠀
К чему я это всё пишу?
Если вы сходите с ума от осознания, что проведете всю жизнь, занимаясь одним и тем же, то просто знайте: вы вовсе не обязаны заниматься одним и тем же.
Если когда-то в школе человек решил стать педагогом, то это не значит, что он обязан тащить на себе это решение, как крест, всю жизнь. Это же очевидно!
Смело меняйте сферу деятельности, идите учиться, осваивайте новое: это абсолютно нормально✨

ksenia_i_lisenok Дверь и вечность #вечность #мгу #философы

andrey_smirnov1978 «Еще земли печален вид,
А воздух уж весною дышит...» 🌿🌱

trunya.elena А я вас не пущу, у вас спина белая и шнурки развязаны! Ха-ха!

С первым апреля, МГУ :) И так каждый раз! Доброй ночи, МГУ! Отражение нашего несравнимого университета. 

#msu #мгу #гзмгу #student #life #ФФМГУ2013 #лужа #IndianstudentinRussia Сегодня – подборка фотографий «Ротонды» на вершине Главного здания МГУ (автор Владимир Неходцев). Архитекторы долго не могли решить, чем занять это помещение под самым шпилем – устроить здесь бассейн, отражающий небо с облаками в ясную погоду, или молельную комнату для иностранных студентов-мусульман. Сейчас «Ротонда» относится к Музею Землеведения.

Автор фотоподборки: gz_mgu Факультет журналистики, МГУ

chiarapawa The best place for photos 🎓📚📝⠀
Иногда к учёным обращаются журналисты с просьбой популярно рассказать о своей научной деятельности. Но поскольку журналисты, как правило, весьма далеки от физики, то опубликованный текст получается порой довольно забавным. Так в прессе появились заголовки типа "Учёные в МГУ научились выключать свет" или "Физики из МГУ перепутали фотоны" (речь шла о quantum entanglement). Однажды мне звонит барышня из СМИ, в числе прочего спрашивает, какая у меня область деятельности. Отвечаю: "Нанофотоника". И прошу перед публикацией прислать мне статью на проверку. Присылает, а там название: "Через тернии к нанофотонам!!" Та-дааам!! Ну, главное, чтобы килофотон на голову не свалился, а то пришибет 😀😀😀⠀

Фото и история от: irina_a_kolmychek Лето 2016. В футболке с МГУ стою на фоне МГУ.
Вот такая рекурсия.

olexsha Студенческие годы в МГУ — один из самых ярких и запоминающихся периодов в моей жизни!

psf271 Среды на геофаке: aesthetic.

Фото: _udavik_ Что делать, когда научник разносит дипломную? 
 
Если вам попался капризный научник – то это не приговор :) Почти все научники хотят всего и сразу – найти самую подробную и новую статистику, прочитать 1000 источников, при этом не раньше 2015 года, и многое другое. Малейший просчет – и дипломная уже «никуда не годится». Что делать в таком случае – вот 5 разумных шагов: 
 
1. Отфильтровать суть замечаний научника. Иногда преподаватели пишут много текста про то, какая работа плохая, что будет со студентом на защите с такой работой и т.д. Нужно найти, что именно не устраивает по существу: часто это плохая формулировка главы, игнорирование статей работников кафедры, малое количество ссылок и др. И работать только с этим, а не с эмоциями научника. 
 
2. Составить список заданий в форме «Что сделать - ». После того, как вы оставили только замечания по сути, нужно из них сделать список заданий с глаголом действия – что именно нужно сделать? 1. Изменить название главы, 2. Добавить 5 статей работников кафедры и т.д. 
 
3. Внести изменения по списку и отметить цветом. После того, как вы сделали список заданий, который отфильтрован от эмоций научника и пронумерован, остается по порядку их выполнить. Каждое изменение или добавление желательно отметить цветом, чтобы научник не сомневался, что вы проделали работу. 
 
4. Если что-то выполнить нереально, то это нормально. Иногда научники слишком увлекаются и требуют найти то, чего нет. В этом нет ничего постыдного для студента, ведь он не супермен. Выпишите это замечание отдельно для того, чтобы предупредить руководителя, что вы не смогли найти инфу, но попросите помочь научника с этим (вдруг и правда поможет?). 
 
5. Отправить научнику с сопроводительным письмом. В письме важно показать вовлеченность: признать все недочеты, написать списком то, что вы исправили, что не смогли исправить, поблагодарить за рекомендации. И даже самый суровый руководитель станет мягче! 
 
Если вам нужна помощь в написании дипломных и курсовых работ, то обращайтесь к «Кузанскому»! Мы консультируем по учебе и работаем с правками по тому алгоритму, который мы описали выше. Более того, мы даем гарантию исправлений в течение 5 дней и ответственно отмечаем правки цветом. 
Переходите сайт за инфой: kuzanski.ru vladimiregorov1

#ЛицаМГУ@msu_info День Донора МГУ!

Героем может быть каждый 🔥 Доброе утро, МГУ! ❤

Фото: oh_lassie Вот он ! Рассадник умов России

Фото: ilia_pugovkin Практика в политическом штабе независимого кандидата в Мосгордуму!

Мы набираем студентов для участия в избирательной кампании неравнодушного политика и районного активиста. Нам нужны ребята, готовые заняться полевой агитацией. 

Что мы можем предложить?
— Опыт работы в политическом штабе
— Трёхмесячную практику со всеми необходимыми документами
— Предоставление пресс-карты журналиста федерального СМИ (в случае работы с текстами)

Чем ты будешь заниматься?
— Вести сбор подписей по местной проблематике, организовывать публичные мероприятия
— Проводить социологические исследования, общаться с населением 
— Работать «в поле», напрямую с избирателями 

Наша цель — провести в Московскую городскую Думу депутата, представляющего интересы самих москвичей и, прежде всего, жителей Южного и Центрального Чертаново. Эти районы входят в 30 избирательный округ, от которого выдвигается наш кандидат – [id22357297|Роман Юнеман]. 

Роман – бывший стратегический консультант в BCG. Сейчас он полностью посвятил себя общественно-политической деятельности, и вместе с группой волонтёров ему удалось собрать более двух тысяч подписей в поддержку одной из его инициатив. Роман не состоит ни в какой политической партии, поэтому он может проводить самостоятельную политику в пользу жителей, а не по указке партийного руководства. А ещё он живёт в Чертаново и не понаслышке знаком со всеми проблемами района. 

Наша команда — это коллектив молодых и креативных, любящих свою страну людей. Мы за честную политику в России. Никакого админресурса. У нас есть стратегия кампании и понимание того, как можно обойти конкурентов. Мы не боимся инноваций и не останавливаемся на достигнутом. Уже скоро мы запустим собственный сайт. Наша сила – в наших сторонниках и постоянном общении с жителями. Мы будем рады единомышленникам!

Что мы от тебя ожидаем?
— Возможность уделять кампании 2 вечера в неделю
— Ответственность
— Готовность общаться с людьми и показать себя в деле
— Умение пользоваться телеграмом (в т.ч. продвинутое владение стикерами)

Заинтересован, хочешь попасть на практику и влиться в наш коллектив?

Кратко опиши свою мотивацию и пришли CV (резюме) в телеграм @dyogteva или на почту dyogteva.irina@gmail.com Кстати! 
Замечаю зависимость настроения студентов МГУ от погоды.
Когда светит солнышко — все бегают, здороваются, смеются.
А когда пасмурно, то и в корпусах все еле-тащатся куда-то, в ответ бурчат. 
Ох МГУ, не будь таким угрюмым! Весна должна быть в сердце! ❤🔥

Фото: axiniya Впервые за 6 лет учебы почувствовать себя хотя бы 5 минут будущим журналистом...
#мгу #msu #журфакмгу #глазамибиотеха #биотехбылтут

_sha_vs_  Ну и погодка!
Радость от солнышка и пения птичек... сменяется унынием и попыткой закутаться теплее :(

Сегодня -2, возможны осадки ❄

Фото: lyusenish Скажу словами своего друга denis____zemlyakov : "Куда не прячь глаза, чувство кадра не отпускает" ©

Фото: kobzev_vyacheslav Дружественный проект 😊 Как вам вид на университет?)
Картина «Вид на МГУ»
Холст/масло

Фото: prostokartina 4 апреля на экономфаке МГУ консультанты Bain & Company научат вас успешно проходить кейс-интервью. Вы узнаете, как эффективно справляться с бизнес-задачами, разберете все этапы решения и поймете, какую стратегию лучше выбрать на отборе. А решить предстоит нестандартную задачу о слиянии двух FMCG-компаний с идентичными каналами сбыта. По традиции, в конце встречи можно будет задать вопросы о карьерных возможностях в компании. 

Регистрация до 2 апреля включительно: https://clck.ru/FS8Sc Первые крокус и подснежники перед корпусом факультета биоинженерии МГУ.

elena_arrow_1 shakil_khan_07

#ЛицаМГУ@msu_info Открыта регистрация на всероссийский кейс-чемпионат Unsolvable Quest от P&G. Ждем студентов бакалавриата и магистратуры, обучающихся техническим специальностям. 
 
Вас ждут: 
— Работа в команде и роль главного инженера P&G; 
— Презентация решения экспертам мирового уровня и знакомства с представителями компании; 
— Приглашение на стажировку для лучших участников и другие ценные призы; 
— Финал на одном из заводов, где производят продуктовые линейки Fairy, Tide, Ariel, Gillette, Mr.Proper, Pampers и Lenor. 
 
Подавайте индивидуальную заявку, а в финале мы поможем подобрать вам команду. 
 
Зарегистрируйтесь до 8 апреля включительно: https://clck.ru/FRmZK Ph: [id79371892|@sawaflow]
trunya.elena Вот теперь прям чувствую, что весна началась) а это значит, что через два месяца одновременно состоятся три события, из которых мне нужно выбрать одно Московский марш бросок, Питерский марш бросок и полумарофон. Что же выбрать?

Фото: mr_exo_ph Кажется я утвердилась в своём выборе на 100500...

А вы помните своё первое впечатление, когда пришли в МГУ?

Фото: kd_ekoterina_kd Good Morning ! 🤗🌤Всем продуктивного дня

На фото замечательная ksenya_gushchina Друзья и студенты МГУ, по вашим просьбам мы открываем дополнительную группу изучения английского с нуля (никогда не учил или учил, но все забыл). Первый и пробный урок этой группы мы проводим во вторник 26 марта в 20:00. Далее каждый вторник и среду группа будет заниматься с 20:00 до 21:30 (осталось 2 места). 
 Формат обучения в нашей школе такой, что 80% каждого урока посвящено разговорной практике. Находимся мы у м. Курская. До 1 апреля специальная цена - 5000 рублей за 8 занятий. (Есть места в группах всех уровней) 
 Подробности и запись на пробное занятие по ссылке: http://dream-english.ru/msu Фото: stephenjhudson 📊 🎨 Пошли вместе на встречу с работодателями? Откликнемся на стажировки в компании, получим советы по трудоустройству и определим "свою" сферу в маркетинге: где начать, что подтянуть, куда расти. 

А ещё там будет: 

• 10+ компаний с открытыми стажировками и открытыми HRми в сфере маркетинга; 
• мастер-классы от лекторов-практиков; 
• возможность лично пообщаться с экспертами в маркетинге; 
• розыгрыши подарков среди всех участников.

И участие бесплатное! 
Пошли вместе, забронируй себе место 👉 https://vk.cc/9cSA2b

Где и когда? 
📅 26 марта, приходить можно в любое время с 15:00 до 19:00; 
📍 Пространство КУБ Дизайн-завода FLACON по адресу ул. Большая Новодмитровская, 36 стр. 12 (на станции Ⓜ Дмитровская). Дикие лоси прогуливаются перед МГУ. 
Москва, 1970-е. Кажется, я никогда не устану фотографировать факультет.

Фото: oh_lassie  Балы в МГУ 💃
⠀
Мною любимое мероприятие, которое устраивает университет. 
Как получить приглашение на бал?🤷🏽‍♀
⠀
Нет однозначного ответа на этот вопрос, главное - просто захотеть туда попасть. Нужно посещать танц-классы, где ты научишься танцевать различные виды вальсов, простых танцев, а также правильным манерам. 
Занятия длятся около 3-х часов, но меня безумно привлекает атмосфера подобных мероприятий. ✨
⠀
Сам бал - настоящая сказка, где вокруг тебя несколько сотен дам в красивых платьях с кавалерами, ты оказываешься в изоляции от реального мира, полного нецензуры. ⠀
На балу ты можешь проявить себя не только в танцах, повсюду интересные литературные состязания. 📚
⠀
В этот раз после пары снимков я убрала подальше телефон и наслаждалась моментом.
⠀
Ценю то, что есть ещё такая возможность оказаться в другом времени. ✨

panfil_

#ИсторииСтудентов@msu_info Учиться никогда не поздно. В стакане знаний всегда должно оставаться место для нового. 
#мгу #мгуэконом

Фото: ustyuzhanin Привет! Я за тобой слежу! Опять опаздываешь! 

Фото: petrovaksenia72 Когда не успеваешь подняться к закату. Наконец появилось время, чтобы отрефлексировать всё, что связано с книгой о Главном здании МГУ. Я написал большую статью на Хабр, практически «книгу о книге», с описанием всех перипетий, согласований и исканий. Встречайте:  Немного бордо в вашу ленту. Бал МГУ

Автор замечательных фото: pelageyashpudeiko  Время многоярусности!

Фото: leksarusak Moscow State University. Statues. 2014

Автор: trivially_yours Фишки обучения в МГУ ❤ Если у вас не хватает мотивации чтобы учиться или вы не верите, что способны поступить в лучший университет страны, этот пост для вас😊 Сохраняйте и перечитывайте, если вас настигнет лень)😘
🍏 В отличие от МГИМО или Физтеха, в МГУ не сложно поступить по результатам ЕГЭ и ДВИ - дополнительного вступительного испытания. Если вы хорошо разбираетесь в сдаваемых предметах и не забивали на учебу в школе, МГУ станет твоей альма-матер 😉
🍏 В МГУ существует такая практика как МФК - каждую среду 4ой и 5ой парой у нас проходят межфакультетские курсы🤓 В это время на всех факультетах МГУ преподаватели читают курсы для студентов других факультетов. Я, например, хожу на МФК по психологии😄 Супер веселый МФК, похожий на то, как показывают в американских фильмах баптистскую церковь 😂😂 Но при этом очень содержательный)
🍏 На каждом факультете в МГУ начиная с некоторого курса (на физфаке с третьего) начинается специализация по кафедрам. У нас их, например, целых 40! Нет шанса остаться недостаточно хорошим специалистом в интересной тебе области 😌
🍏 Мне очень нравится, что на Ломоносовских горах образован целый университетский городок, потому что бОльшая часть факультетов базируется рядом) и каждый студент МГУ может, например, учась в одном здании, ходить на обед в другое 💚 🍏 Если вам мало своих занятий, вы можете ходить на абсолютно любые лекции всех факультетов!!! И даже, наверное, на семинары, если договоритесь с преподавателем) 🍎 Напоследок: лично для меня МГУ - это место силы. Моя любимая столовая в Главном здании для меня вкуснее любого мишленовского ресторана) И я желаю каждому, кто об этом мечтает, поступить к нам, потому что такой атмосферы знаний, свободы и умных людей я больше нигде не видела 😊☘

Автор: physolga

#ИсторииСтудентов@msu_info Гости МГУ.
Легенда советского хоккея, президент Федерации хоккея России и просто замечательный человек Владислав Александрович Третьяк 

Фото: kopchikov Доброе утро, МГУ!
Вот и пятница ❤ Снег тает, весна приближается!
И впереди продуктивные и расслабляющие выходные! Audi А7

Автор sarychevkirill

#АвтоМГУ@msu_info 